【行動討論】我地需要一個死線共識，不如12月9日？

對唔住小弟仲係P牌仔但睇左文先

小弟文長，對唔住咁多位
是咁的，經歷過11月24日投票後，連登陸續出現不同嘅風向，小弟是藉第一次貼文想大家諗諗少少野

1.社會暫時回復「平靜」，採取行動前需要一個預告，並將責任歸咎政府身上

相信大家最近睇連登一定好攰，因為大家因應唔同定位而產生唔同睇法

真勇武手足傷亡嚴重，的確需要休息//
中前排開花手足會好上心，「全部行動冇曬，唔可以降溫啊」//
可能亦都有手足主張要俾和理非出返黎遊行下//
你亂咁叫手足出黎行動推佢地死啫//

就混亂見解當中，我建議共識的死線定係以下大型活動後

記唔記得最初嘅戰術

和理 > 死線 > 勇武

1.即使遊行未必成功搞到，但希望大家有一個心理準備，會係未來邊一個「明確日子」再次行動升級

2.主動出擊，成為掌握輿論嘅主導者，明確連藍絲都知道「係政府錯過最後機會，令香港再混亂」

3.連登日日互屌睇得多好撚攰，不如趁有一個比較明確嘅日子，做一個共識出黎，等大家唔洗再互屌，唔洗再諗邊個係「五毛」邊個係「分化撚」

2.切勿輕視敵人，社會係偽和平但極權係勁左

我明白，咁攰大家可能要笑下放鬆下，笑尻啊何已完等等

但切勿輕敵

和平行動都已經拎步槍，其實係好嚴重好危險

如圖，對家嘅行動一直冇停過，甚至誇張到你大叫「光復香港」都有一隊狗出現附近

因此，班狗禮貌左？唔一定係區選輸左死曬狗
因此，班狗禮貌左？唔一定係驚人權法死全家

反而，鄧小強上任配合區選降溫，藉此做下公關慢慢搞散

我係一個一直都好關注政治嘅人，我好清楚
今場運動咁多人走出黎絕對唔係因為政治責任，而係一次又一次警暴令更多人走出黎

當你只笑尻佢尻縮嘅時候，其實都反映左好大危機下...
一個打仗嘅士兵從來唔會睇低，取笑敵人，而係腦袋冷靜分析，身體勇武

//當善忘香港人忘記義士的鮮血，因少許甜頭而加以冷嘲熱諷，最後再沒有更過份警暴出現的時候，已經麻木的人群再不會走出來，再沒有機會及能力走出來//

3.唔需要死線，每日都可以做嘅任務

//文宣繼續做，一係全部黃街坊一齊貼，一係小隊靜靜地貼

返公司學校印幾張，隨身帶，見到連儂牆嘅咪順手囉

//黃色經濟圈，唔止食店所有消費都係黃店內消費

和理eat
WhatsGap

其實有待手足發現

最後重申一次，大家覺得死線共識如何，歡迎討論

光復香港，時候革命
五大訴求，缺一不可

支爆啦唔該

自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10 P牌仔自推有冇用架wtf

推

就快半年啦，勇武同和理唔再係標籤，唔係label一個人嘅定位

而係形容詞，「今晚感恩節集會，我和理先」//「救手足，拎gear出黎，今晚幾點勇武」

我地需要一個死線共識，不如12月9日

3. 唔需要死線，........

wt?????

sor，意思應該係「即使唔需要死線但每日都可以做嘅行動」

3.死線前後都可以做的每日任務

sor，語癌令大家get錯野

我想表達嘅意思係，既然有冇死線呢樣野都好，大家都可以做以下嘅每日任務

有關第3點黃色經濟圈，可以參考呢一篇文章，入去幫樓主寫低資料

[url]我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

12.9

Push (P牌冇力推) 請手足幫幫手

P牌都照推